丘比特都有啲乜？

苦惱
因為愛神也有苦惱